要求將所有有關‘國難五金’爭拗搬去政事台

推
重有果啲咩滲透block人post 完全係關蛇二世

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仲未肯停